
                      de las peores pelis de zombis que he visto. Encuentro que a esta peli le han dado mucha publicidad. Lo unico que le da estas estrellas son los efectos especiales. Por lo demas mal, el final me ha dejado indiferente sin ningun tipo de emoción. Otro blockbuster que no me ha gustado.
        
            